［重溫］男神？游學修定劉鳴偉？到左今日你仲會點揀？

兩位因為試當真同海洋公園事件
都成為近期既話題人物

幾年後投多次票 結果又會唔會有改變？

：游學修
：劉鳴偉

我揀麥嘉緯

港台男神麥嘉緯定蘇敬恆

結果唔會點變
鍾意游學修都繼續係嗰類人
鍾意package嘅都仍然係嗰類人

就算有改變都係令揀劉概人變更加多

原因係揀 得劉仔都係為錢啫，一個傻仔有錢人 手頭鬆動d ? 定一個精明概有錢人手頭鬆動d?

一個傻仔明顯地更容易地被擺佈

所以就算今時今日再揀，本來貪錢嗰班一定唔會變，只會更多人揀劉仔

留明偉紅得耐啲喎

又bin啲女

錢呀

兩個都係垃圾

true

梗係揀條廢柴啦
呢個世界上有咩正得過有個戇鳩政府幫你埋單？

蘇敬恆

港女只會睇錢

豪哥你好

遊學修把口咁掂都唔會溝得少女啦

係唔係有個真係比佢成功溝左劉鳴偉

劉嗚偉幫我含撚都未夠班

劉鳴偉又有錢又靚仔過游學修

係蠢D,呀唔係, 離地D啫.
不過做伴無所謂啦, 有錢咪得囉

蠢先好
容易呃哂佢d錢
如果唔係點會離婚
連港台條女都溝到佢就知佢弱智

劉個感覺似真心膠 心地應該唔差 想做好但能力又不足
如果佢冇錢應該同普通毒撚差唔多

有錢有外表
但成事不足 敗事有餘
以佢身分地位 家庭背景 受教育程度
只可以成就可以更高

游生d演技咁屎 有撚錢途咩

認真 齋睇樣 游學修唔多掂

20歲嘅女應該會揀游
唔算靚仔但風趣幽默 識得氹女仔開心
30歲嘅女會揀劉
玩夠上岸搵個有錢佬嫁咗佢 仲要咁撚蠢可以食住上